點解今日麥記咁多人

今日點解咁多人
晏就行過多人 啱啱行過仲係咁多人
排晒長龍

10蚊9件最後一日